瘦嘅窮西想買條平價短褲瞓覺都咁撚難

間間賣啲短褲鳩咁撚大條 , 無35,36 吋腰都睇怕著唔實 , 香港真係咁撚多肥佬 ?

利申 29" 腰

瞓覺著鬆啲唔好咩

着底褲訓

有無咁難啊
我28，29腰好多短褲喎

想搵啲 60蚊以下 , 有咩好路數 , 最好褲袋有拉鏈

中學pe 褲

去花園街啲街邊檔大把啦

24腰真係冇褲著

有拉鏈點會瞓覺著啊
去下啲運動鋪 outlets 買算啦
雖然60$就難啲但100幾$都有嘅
Btw著開校隊訂造啲褲
每年買一套，有好多仲好好著

街市大把

有時著落街跑步 , 有拉鏈方便啲 , 著開有拉鏈唔多覺瞓覺有銀住

我有去街市搵 , 就係鳩咁撚大條

求其買條沙灘褲瞓覺得唔得

得 , 但係睇親都好撚大條

亂鳩咁買都買到啦

屌，街市15蚊條都得啦訓覺

裸睡啦

買女裝囉

訓教著底褲算啦

出葵芳買

h&m

女人街20蚊條

作戰失敗 , 平野全部都無拉鏈

淘寶算了 , $30 合晒要求